點解日本仔咁on9

死都唔認有南京大屠殺

做好事怕咩認
殺得唔夠添

三隻支那狗負皮